P記Sales 請入

其實P記所有場既 Inbody機 系唔系都可以任用？

系你老母咩

系唔手然系唔手然用得系